唔好再走啦香港人

唔好再走啦聽日
香港人 醒未啊 有人已經死咗啦
係死咗啊
佢係同你我一樣每時每刻呼吸住嘅人
但佢嘅呼吸已經唔再存在
或者聽日什麼什麼父親節
或者後日什麼返工返學
你真係可以繼續無動於衷打個卡影張相就繼續生活落去？
我已經唔再粗體紅字
我唔知自己打緊啲咩
唔好走啦好唔好啊香港人
唔好再講咩留守係冇意義
咁難道人地嘅死都係冇意義？
你唔做我唔做 邊個做？